中小學Tss你問我答

做左二十年

做20年人工幾多？
20年都同一間？

咩叫Tss

一間學校有幾個tss?

1

2001 $ 8500。2018 16000

唔係通常有個大啲嘅阿頭架咩

笑死我番果間第一年已經 高你10%人工

It sir

如果有技術上問題解決唔到搵邊個

外判揾番自己公司

你係邊間公司 姐係你唔係直接學校請？

Automated

有咩原因令你留廿年

同老師學生frd唔frd 定通常自己一個

有冇黑暗野